林早洩入一入嚟，我點條明路比你喇

依家高登仲叫有名氣
出面班mk，小學雞仲未知咩事
拿拿聲開放gmail，hotmail,yahoo個堆
比班人入嚟，保證保得住高登
唔係過多幾日
人人都知高登個朵臭咗
到時比小學雞都唔要真係喊都無謂

Make golden great again
正式成為五毛，小學雞，mk仔集中地
仲有打手

岩

瘋狂開ac宣傳Lihkg

洩仔唔使多謝我

咪喇，一陣洩仔bam到手軟

嫪毐老藹認同

呢個建議好！